9月前時間表

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

仲有
824 觀塘
825 荃葵青

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業